1. What is operator precedence in JavaScript?
   a. The order in which operators are evaluated
   b. The order in which operators are written
   c. The order in which functions are executed
   d. The order in which variables are declared

Answer: a. The order in which operators are evaluated

2. Which operator has the highest precedence in JavaScript?
   a. Addition (+)
   b. Multiplication (*)
   c. Assignment (=)
   d. Logical OR (||)

Answer: b. Multiplication (*)

3. What is the result of the following expression: 5 + 3 * 2?
   a. 16
   b. 11
   c. 10
   d. 26

Answer: b. 11

4. What is the purpose of parentheses in an expression?
   a. To set the order of evaluation
   b. To indicate comments
   c. To define variables
   d. To create arrays

Answer: a. To set the order of evaluation

5. What is the correct operator precedence for the following expression: 8 + 4 / 2?
   a. Addition, Division
   b. Division, Addition
   c. Addition, Subtraction
   d. Multiplication, Division

Answer: b. Division, Addition

6. Which operator is right-associative in JavaScript?
   a. +
   b. =
   c. **
   d. %

Answer: c. ** (Exponentiation operator)

7. What is the result of the expression: 10 / 2 * 3?
   a. 15
   b. 30
   c. 5
   d. 20

Answer: a. 15

8. Which logical operator has higher precedence: AND (&&) or OR (||)?
   a. AND (&&)
   b. OR (||)
   c. They have the same precedence
   d. Depends on context

Answer: a. AND (&&)

9. What is the result of the expression: 2 + 2 * 3 - 1?
   a. 9
   b. 7
   c. 8
   d. 10

Answer: b. 7

10. Which of the following is an example of a unary operator?
    a. +
    b. -
    c. *
    d. /

Answer: b. - (Negation)

11. What is the result of the expression: (5 + 3) * 2?
    a. 16
    b. 10
    c. 18
    d. 26

Answer: a. 16

12. In the expression 3 + 4 * 2, which operation is performed first?
    a. Addition
    b. Multiplication
    c. Division
    d. Subtraction

Answer: b. Multiplication

13. Which of the following is the correct order of precedence for the operators: +, *, /, -?
    a. +, *, /, -
    b. *, /, +, -
    c. /, *, +, -
    d. -, +, *, /

Answer: b. *, /, +, -

14. What is the result of the expression: 4 * (2 + 3)?
    a. 14
    b. 20
    c. 18
    d. 25

Answer: b. 20

15. What is the purpose of the Modulus operator (%) in JavaScript?
    a. It returns the remainder of a division
    b. It performs exponentiation
    c. It performs bitwise AND
    d. It compares two values for equality

Answer: a. It returns the remainder of a division