1. What is the correct way to create an object literal in JavaScript?

a) const obj = new Object();
b) const obj = { key: value };
c) const obj = obj();
d) const obj = function() {};

Answer: b

2. What is the output of the following code?

const obj = { name: 'John' };
console.log(obj.name);


a) John
b) undefined
c) Error
d) obj

Answer: a

3. Which of the following is a valid way to access a property of an object?

a) Dot notation (obj.property)
b) Bracket notation (obj['property'])
c) Both a and b
d) Neither a nor b

Answer: c

4. How can you add a new property to an existing object?

a) obj.newProperty = 'value';
b) obj['newProperty'] = 'value';
c) Both a and b
d) Neither a nor b

Answer: c

5. What is the difference between a key and a value in an object?

a) A key is a string that identifies a property, while a value can be any data type.
b) A key can be any data type, while a value is a string.
c) Keys and values are the same thing.
d) There is no difference between keys and values.

Answer: a

6. What is the purpose of the Object.freeze() method?

a) To prevent an object from being modified.
b) To convert an object to a string.
c) To create a new object from an existing object.
d) To delete an object.

Answer: a

7. What is the difference between an object literal and a constructor function?

a) An object literal creates a single object, while a constructor function can be used to create multiple objects.
b) An object literal is a function, while a constructor function is not.
c) There is no difference between object literals and constructor functions.
d) Object literals are always frozen, while constructor functions are not.

Answer: a

8. What is the output of the following code?

const obj = { a: 1, b: 2 };
console.log(Object.keys(obj));

a) ['a', 'b']
b) [1, 2]
c) { a: 1, b: 2 }
d) undefined

Answer: a

9. What is the output of the following code?

JavaScript
const obj = { a: 1, b: 2 };
console.log(Object.values(obj));

a) ['a', 'b']
b) [1, 2]
c) { a: 1, b: 2 }
d) undefined

Answer: b

10. What is the purpose of the hasOwnProperty() method?

a) To check if an object has a specific property.
b) To create a new property on an object.
c) To delete a property from an object.
d) To convert an object to a string.

Answer: a

11. How can you combine multiple objects into a single object?

a) Use the spread operator (...).
b) Use the Object.assign() method.
c) Both a and b.
d) Neither a nor b.

Answer: c

12. How can you create a constructor function for an object?
 
Person(name, age) {
  this.name = name;
  this.age = age;
}

const person1 = new Person("John", 30);
console.log(person1.name); // Output: John


a) This code defines a constructor function called Person that takes two arguments: name and age. It assigns these arguments to properties of the newly created object.
b) This code creates a new object called person1 using the Person constructor and sets its name property to "John" and its age property to 30.
c) Both a and b are correct.
d) Neither a nor b is correct.

Answer: c