1. How do you declare an empty array in JavaScript?

a) []
b) {}
c) new Array()
d) All of the above

Answer: a {[] is best practice you know}

2. What is the correct syntax to access an element in an array by its index?

a) array[index]
b) array.index
c) get(array, index)
d) index.array

Answer: a

3. How many elements are there in the array const colors = ["red", "blue", "green"];?

a) 2
b) 3
c) 1
d) 0

Answer: b

4. What will the following code print? const numbers = [1, 2, 3]; console.log(numbers.length);

a) "1, 2, 3"
b) 2 
c) 3
d) undefined

Answer: c

5. Which function adds an element to the end of an array?

a) push()
b) add()
c) append()
d) insert(element, index)

Answer: a

6. Which function removes the last element from an array?

a) pop()
b) remove()
c) delete()
d) take()

Answer: a

7. What does the following code do? const fruits = ["apple", "banana", "orange"]; fruits.unshift("mango");

a) It removes the first element.
b) It adds "mango" to the end of the array.
c) It adds "mango" to the beginning of the array.
d) It sorts the array alphabetically.

Answer: c

8. What is the syntax to loop through each element of an array using a for loop?

a) for (element in array) {...}
b) for (i = 0; i < array.length; i++) {...}
c) for (const element of array) {...}
d) All of the above

Answer: a [We will learn this later ðŸ˜Š]

9. Which method combines two arrays into one?

a) concat()
b) merge()
c) join()
d) add()

Answer: a

10. What is the difference between an array and a string in JavaScript?

a) Arrays can store any type of data, while strings can only store text. 
b) Arrays are always ordered, while strings can be unordered.
c) Arrays are accessed by index, while strings are accessed by character.
d) All of the above

Answer: a

11. What is the purpose of the slice() method?

a) To remove duplicate elements from an array.
b) To extract a part of an array and create a new one.
c) To search for specific elements in an array.
d) To reverse the order of elements in an array.

Answer: b

12. True or False: Arrays can hold other arrays inside them.

a) True
b) False

Answer: a

13. What is a common use case for arrays in JavaScript?

a) Storing lists of data, like names, scores, or products.
b) Performing mathematical calculations.
c) Manipulating text and strings.
d) Creating visual elements on a webpage.

Answer: a

14. Which library is commonly used to extend the functionality of arrays in JavaScript?

a) Lodash
b) Moment.js
c) Underscore.js
d) jQuery

Answer: c

15. What is a good way to practice working with arrays in JavaScript?

a) Solve coding challenges that involve manipulating arrays.
b) Experiment with different array methods in the console.
c) Build small projects that use arrays to store and manage data.
d) All of the above 

Answer: d